［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會（2）

繼續
代教育社福界手足出post：

事件好緊急，如果俾佢搞得成，政府就可以話已經接觸青年，玩屈民意呢招。
而班年輕人就會被擺上檯做箭靶

話說前日(15/7)有個自稱民政局C小姐嘅人(驚淨係得佢一對一聯絡我地個學生，為保護學生所以唔出名)聯絡我地學校嘅學生，大致意思係要佢參加今個星期五民政局搞嘅gathering。

屆時有機會見到張建宗或者柒婆，同埋一啲「制定中央政策相關的官員」，另外同場會有大概1X個青年大使。

話個會面係好臨時決定，應該係14-15/7先決定。又冇交代過目的係咩，淨係話想學生「發表自己意見」。又強調屆時唔會安排記者出席。

我個學生好驚中伏俾班官利用所以搵我地幫手，我地先知有單咁嘅嘢，但係網上搵唔到相關嘅資料。

聚會資料如下：
日期：2019-7-19
時間：16:30-18:00
(請早十分鐘到訪客入口處登記入閘，即香港添馬添美道2號政府總部東翼 二樓職員入口處)
地點: 香港添馬添美道2號政府總部西翼 26樓 政策創新與統籌辦事處 多功能場地(Multi-function Area, PICO)

屌你班高官龜縮咁撚多日擺晒班警犬出黎咬人都未算，宜家諗住推班細路出黎擋，全部仆街死啦你地

麻煩大家將單嘢廣傳開去，公開柒婆啲賤招，等班細路唔洗受靶

Push

推

Pish

推 要推到比人揾左嘅都睇到

push

已share上FB

各位繼續大力推呀

班人推完警察去死，宜家連中學生都唔放過！

呢件事咁重要唔可以比佢沉

約左仔中學生集體打飛機

如果佢約D傳統左校既學生
相信都好易成事

Up

推呀屌

傾佢老母

五大訴求啊屌你

其實佢地是但搵十零個鍠童都已經可以做到

屌

搵埋小學幼兒園傾啦

手足快推 唔好等班中學生中伏

尋狗

尋廢老

Pish 721

推推推

蘋果好野

推到有媒體報 有媒體報佢地就知道黃左就唔禁亂黎

推呀！

推撚爆佢

狗賊政府